加左煙價後 希望全部煙民日日做火車頭

咁撚鐘意迫害煙民
而家食支煙咁撚貴我緊係日日係條街同大家開心share
你掩口掩鼻行快d? 我咪加快兩步行快步等你吸埋一份

窮撚唔好學人食煙啦

食撚到嗰肺黑曬

算把啦你，好撚肉酸呀

講咁多做咩 快啲比成舊水買煙啦廢物